點解neway 啲音響可以咁垃圾

今日去左銅鑼灣個間所謂裝修完嘅neway
冇錯，個裝修靚左好多
但係套音響簡直係災難
兩個人唱比間細房
啲回音大撚到
不停好似有D開激光鎗咁嘅招招聲係後面
屌你老母收我2百幾
比錢買難受
以後唱K只去Red Mr
Neway執柒左佢啦屌你老母🖕🏻

Echo可以控制架喎

已經較到接近0

好耐冇去過了
高峰時期冇嘢做真係同朋友一個星期去一次

全部野（echo咪聲音樂聲）較哂去零從新再較過

不嬲較0，通常d人唱歌難聽先較大echo

試過，唔得

唱歌冇Echo點唱

Red Mr都唔係話好好
但係Neway真係太差
返大陸唱過人地D音響真心好J

加上佢地唔洗理版權
啲歌齊好多

我都唔求有平時Studio 嘅水準
我只求開開心心同FD唱下歌開心下
D音響差撚到 唱十次得一次係叫過得去

要叫佢黎reset部機一次就得 之前試過